有深愛過先會覺得傷感

想當初從有點喜歡 走著走著 發現已深愛著你 回頭發現捉不緊你

mk

抵死